而家啲港女好鍾意著啲超緊牛仔褲扮哂有pat

其實根本同出貓無分別 包到緊一緊好似好大好圓咁 除咗褲分分鐘都有男人扁pat來

反正你都無份摸

同啲男人買衫買細扮大隻異曲同工

港男都係

唔明 點解你識佢?

又屌